我係南亞人呀屌！！！！！！！

南亞仔---> 廢中廢佬

南亞人比起香港人更愛香港

南亞>廢中廢老>拍片 生日歌 割席

黑帶藍絲硬食，佢地都係和平非暴力

睇標題以為你個名係「呀屌」

adeel?

南亞人好團結

連南亞人都connect埋
從來冇一個特首可以令香港人咁團結
林鄭真係港獨之母

Hi 呀屌

南亞人>黃絲